[回帶+個人分享]唔知大家係咪記得T記有條禁壹令......

對於「安心偷歡」煲嘢，小弟有三樣往事想同大家分享：
第一樣：想當初(你哋預前年啦)馬季同紅蔘第一日行埋嗰陣，小弟起先都嚇咗一跳，畢竟年齡都有十幾年差距，身體條件同「視帝同海膽仔煲嘢」著實差唔多。過幾日小弟參加Pride Parade慶功宴嗰陣時就有義工朋友同小弟傾到呢單料，小弟當時就即場推斷兩煲嘢嘅outcome唔會相同：海膽仔係細細個就做兒童團契熟客嘅虔誠基督徒，進入演藝圈過後佢嘅進階演藝技法就係視帝私底下幫佢補鐘補番嚟，再之前佢喺《張保仔》嘅表現搞到人見人插嗰陣都係有勞視帝企出嚟為佢解圍，佢對呢位視帝有幾感激人盡皆知；至於紅蔘......小弟就只能夠以「要滿足佢翻江倒海嘅脾胃可謂Mission Impossible」嚟總結。
第二樣：其實馬季、紅蔘都係加拿大外援，都係「UBC出品(喺University of British Columbia畢業，一個係機械工程系嘅，另一個係金融與國際商業系嘅)」，到兩位基本確定情侶關係嗰日，小弟當然買定花生等睇兩位喺母校行婚啦。但係依家嘅發展......你懂的。
最後一樣：承接標題，唔知大家係咪記得6年前T記全面禁止加入煽動家庭觀眾「台慶日熄機」嘅壹記採訪電視城、公司及旗下artist活動煲嘢。當時俾小弟都知T記唔會再容許旗下artist私通壹記。回頭睇番蘋果搶先登紅蔘追啜技安巡邏影片嘅過程，如果紅蔘私通壹記情節屬實(大家單單見佢提前兩日唔再開放ig留言都知道吓)，小弟估計佢喺T記都唔擺得幾耐。私通壹記喎，叛台喎，邊有T記領導層會忍氣吞聲先？

好x亂呀 up乜7 呀

有冇人明佢UP乜9

視帝同海膽咪橡膠同佢老婆囉
不過屌你老母真係終極1999

正常唔會明

樓主係東周刊做編輯?

小弟淨係知道TVB唔會容忍任何二五仔，如果淨係過檔其他台，TVB仲可以話公事公辦啫，私人交情唔一定有大影響，依家黃B穎係連公帶私一齊背叛TVB同事，公然違反TVB「禁壹(傳媒)令」，咁樣一嚟以後冇邊位TVB領導層、artist、製作群會歡迎呢位T奸番電視城......